有冇巴絲今日會去買pro?

俾男朋友叫醒
依家準備去sony排隊
唔知去旺角定尖沙咀好